點解老一輩既肥婆可以咁自我中心

講野又大聲 永遠唔會諗人感受
成日吹噓自己當年幾瘦幾索 去邊到都有人比著數佢
連巴士司機見到佢都要free佢車錢(每次坐既時候)
仲有好多都唔想講 我自己都講唔出口

然後當人個女係工人 乜都要幫你做
前提係我由細到大有工人乜都唔識 我學
全屋家務做好
洗埋你同你老公啲底衫褲 乾埋摺埋
要我煮哂成屋飯 煮完出黎話我點煮都唔夠佢好味
我唔笑個樣係好西 我都知 我都冇辦法已經長期keep住笑容
但冇理由要我24小時四萬咁口架嘛 仲要長期扮我野又鬧我

我真係好想講我未嫁比你個仔 我冇需要去做到咁
我已經唔係你屋企住 一個星期訓一兩晚
間唔中仲要比家用你
你真係好唔好意思訓訓下走出黎check個電飯煲有冇洗 想搵野屌我
我真係好想喊 我點解要睇你面色

點解要俾家用佢

咁作賤自己

會唔會考慮換男朋友?
如果係我應該會

咁好人做咩

你條仔無撚用
你仲要咁on9
抵啦

係佢到訓 會鬧用佢屋企啲野

真係同狗冇分別

我想嫁比佢 唔知佢娶唔娶

我條仔都成日比佢鬧